［問英文］Tong點讀？

正皮 湯
負皮 通

例子
Kelvin Tong
簡稱K.Tong
應該叫K湯定K通

讀tong

人名要讀Tong
平時讀Tong就可以

好似真係照讀tong

to吐
ng吾
吐吾

上面成班on9當有趣，死撚開啦on9仔

通應該係tung,tong應該係湯

有冇讀過science呀
有樣野叫tongs架

T ong 發一個音
所以要發高音 湯

讀to-ng

堂

糖
Eric糖 Henry糖

真係痴撚線 屌撚足咁耐但每個post都總有呢啲懶風趣嘅戇鳩仔